俾你再簡 你會唔會再出世係你屋企

我會 雖然唔係好有錢 但係佢地都好錫我

幫你突破零回覆